日本又地震, 支那仲未有番次似樣地震, 報應撚點解釋?

震個時再答你啦，唔好咁心急

不會有了

整多個勁過汶川大地震啦

因為支那人禍比天災更恐怖

香港有你都仲未絕滅啦

所以香港係福地

Y

支那個報應就係香港受哂

地震帶....

天津核爆後唔會有再報道

隻支那肺炎成個世界受曬

時辰未到

中國經濟恢復最快

連登仔上次集氣集崩壩集成點
震都冇震過

Like

黃page有黃手足因為講句願意用支那人命換日本安全
搞到比大量藍絲起抵搞，希望大家入去踏返個場

支有地震d官先易cap 水 又可以搏世界同情 反正都係人民死
你覺得有地震係利大於弊？

共產黨係支那人民意志既體現
一樣咁賤畜

地殼要儲氣架嘛，之後再一次過釋放哂啲能量，咁個地震威力咪大囉

整左個中共統治佢地，生世為奴

三峽大壩冧左好耐
樓豬又係平行時空

台灣依啲直情唔洗點恢復因為受嘅影響唔大，有正增長添